(lihk首次公投)01神曲, Butter-Fly定Brave Heart

Butter-Fly 正評

Brave Heart 負評

一定係butterfly!

Butter-fly

Butterfly無誤

呃正評

butterfly

我進化歌
起雞皮會勁d

我中立㗎

最後首牛油飛冇得輸

和田光司

巴魯獸 我都無怪你

兩首都係神曲wo
迫住二選一咪Butter-fly囉

見到已經想喊

本身諗緊點投，一見呢頂帽就知要正評

Ai ai ee ai I I am ur little butterfly~

走開啦你
我首butter-fly好撚熱血㗎

same睇親呢個位都眼濕濕

見到馬上起雞皮

做咩要迫我

36-6

幫幫手，兩首都神曲
打和好冇